3D暈可以點搞？

Cls 玩隻game好撚真實, 打機打到又暈又想嘔。 咩mood都無曬。

對上個次係中學雞一開始玩cso

同飲酒一樣，
一日飲少少一日飲少少

玩多D ，人係有適應力的

冇得搞 越大越易暈

打左2077成個禮拜無再暈

fps要高
視角拉到最大
關motion blur
避開果d視角自己郁的過場唔好睇

講咗咩game先 steam隻escape room the sick colleague
玩密室逃脫
屌你老未 開最勁畫質 暈撚到仆街
各位巴打可以去打大佬

渣ga

屌你老尾 仲要按shift可以放大黎睇
D畫面真撚到

洪水治療法一日玩24個鐘

離遠啲個moon， 唔好較全螢幕， 較低啲畫質， 食暈浪丸